ugo可以同幼女愛麗絲既搖光一齊走

算唔算了咗個夙願

Ugo自己走咪好囉
還番蘿莉愛麗絲比我呀

樓主蘿莉控
唔好應佢

不要人身攻擊=.=

好sad

對ugo來說可能已經是個好結局